五毛新招 不斷出強姦死人post 另類分化

唔好再推果9 up post

Push

唔好以為依啲叫所謂既”夠奸”，做得多就會贏
你可以話懷疑，可以調查
但係吹到真既一樣，一比人踢爆，全世界就覺得比香港示威者呃緊，覺得我地一直吹大左

仲有話打去報警話飛機有炸彈個啲，屌你老母，想全世界當我地恐怖分子呀？
唔使話我割蔗，你做依樣野根本就唔撚關事，唔好再比人帶風向

推

fake news 真係攻陷全世界

大家要對消息要認真分析

請大家集中火力去文宣同行動post

唔理真假都好，每次有呢啲post 都叫我地要保持憤怒！唔可以原諒班黑警！

對於是否有涉及強姦，他指仍需再待確認，「如果真係有發生，相信醫護documentation會最幫助到佢哋」。

死人同強姦新聞已造成文宣疲勞

其實可以咁講,
係依家中国香港警察 咁既制度下,
就算真係出現新屋嶺 輪姦 / 太子站殺人.
香港人都真係 無從fact check
因為而既 警察 可以合情合理合法 符合中国法治精神 下.
銷毀一切不利證據 證物 同埋證人

出我地有興趣既fake news

女醫護咁答可以好多解釋
可以覺得好荒謬/佢唔可以代表所有Case黎回應
驗傷係咪一定要男醫生我有保留

係HA Secrets 咁耐仲未見有消息